Q1. pyAEDT是什麼？
A1. pyAEDT是一個Python模組，讓使用者可以透過編寫Python代碼來完成建模，設定，模擬到資料分析的工作

Q2. pyAEDT需要收費或授權嗎？
A2. 無須收費，也無須額外授權。

Q3. pyAEDT支援那些軟體呢？
A3. AEDT當中包含HFSS，HFSS 3D Layout，Q3D，Circuit，Maxwell，Icepak，Mechanical，EMIT，Simplorer等等。

Q4. pyAEDT跟舊的AEDT API最大的不同點？
A4. pyAEDT是CPython框架，可以跟一般常用的Python套件相容。而舊的API為Iron Python框架，不能使用Cpython的套件。

Q5. 使用pyAEDT需要具備哪些能力？
A5. 需要懂Python程式語言以及AEDT的操作

Q6. 如何安裝pyAEDT？
A6. 先建立Python虛擬環境，接著用pip安裝pyAEDT即可

Q7. 建議的程式編輯器？
A7. Spyder, PyCharm或是Visual Studio Code都是很好的選擇

Q8. 有無pyAEDT的API相關文檔及範例？
A8. Google PyANSYS，在pyANSYS可以在當中找到pyAEDT相關說明文件及範例。

Q9. 如何執行pyAEDT程式
A9. 直接在程式編輯器當中啟動執行。

Q10. 能否在AEDT當中執行pyAEDT程式？
A10. 在AEDT當中安裝pyAEDT，便可以在AEDT當中執行pyAEDT代碼。

Q11. pyAEDT可否呼叫舊的API或舊的API所開發的函數？
A11. 可以

Q12. 執行pyAEDT模擬會占用到license嗎？
A12. 模擬時會需要solver license，建模會後處理時，會短暫占用UI license。

Q13. 遇到PyAEDT相關的技術問題該如何處理？
A13. 建議尋求ANSYS工程師的協助。

Q14. 如果不啟動GUI，該如何檢視3D模型？
A14. 可以使用plot()函數輸出3D模型

Q15. 編寫pyAEDT程式碼時，該如何除錯？
A15. 可以使用斷點，或逐行執行來找尋bug位置

Q16. 程式開發時，為何無法關閉AEDT GUI？
A16. 須從程式端下指令來關閉AEDT，如果從工作管理員關閉AEDT UI。則必須重啟Python核心

Q17. 如何開發pyAEDT腳本？
A17. 採用逐行推進來發展腳本

Q18. 
